奢華酒店交流區 -- 大大增加Upgrade成功率

開E個POST既主要目的係分享下我平時Book酒店用既一D方法, 但價錢唔一定係最平但送既野就好多時會抵番條數。

攝要 :

今次會用得著既酒店會比較貴, 好似四季(Four Seasons), 喜達屋(Starwood, 依個品牌比較多分支, 今次主要係佢旗下比較貴個幾個品牌, The St. Regis, Luxury Collection, Westin, W ), 半島(The Pennisula Hong Kong), 麗思卡爾頓(The Ritz Carlton), 文華(Mandarin Oriental), 當然仲有好多好多, 大家平時有咩好計, 不妨係度討論下。

1. Virtuoso ( 比較萬用 ) :

第一個係經一D屬於Virtuoso旗下既旅行社去訂, 亦都係我最常用既方法, Upgrade成功率都高既 同埋好萬用, 以我最近一次去俄羅斯計, 用E個方法Book左2間酒店, 兩間都有Upgrade。

例子 : 香港四季,

(4月21-22日, HK$ 5,060 , 平過官網幾百蚊, 包早餐加送 100美金做SPA )

但我好相信, 以上優惠大部分人都會覺得唔實際, 邊有人會5千蚊係香港住一晚。

以下係一個普通打工仔比較貼地既用法, 大約2千零蚊就住到正野。

今次係近近地去澳門, 但要星期日出發, 星期一番香港既。

例子 : 澳門瑞吉金沙城中心酒店,

5月20到21日 ( HK$ 2,229 包早餐, 100美金做Credit 一程車既接送, 好似係碼頭/機場都得既, 優先Upgrade同埋Early Check in 同 Late Check out咁 )

個一百美金照計係可以用黎比個自助餐, 但好似係400定500一個人, 做埋佢地會員好似會有8折, 但都一段時間, 大家如果再去, 請問左價同埋仲比唔比你用個一百美金去食E個自助餐。

宜E個自助餐呢, 只係星期日先有同埋星期日入住係會平過星期六入住好多既。所以 2千零蚊, 除番2加番船飛, 同埋食個少少洗費, 一人都係2000蚊內去澳門玩兩日, 抵唔抵見人見志啦, 我明白每個人旅遊習慣都唔同。

E個方法同Amex Card Centurion Book野個優惠好類似, 但有個好處就係唔洗一定要佢張卡, 又唔洗比年費之類既野。但如果想知道邊D旅行社係VIRTUOSO既, 上網Search就搵到, 免得係度幫人賣廣告, 香港都有的, 是旦搵間叫佢Book就OK.

即係問旅行社至知offer